戴眼罩呀屌你

啱啱記者會講冇近視都要配平光鏡... 好撚大鑊呀屌你

推